是靚黃豪午 旋風滑強炭燒雞扒丼

今日又試一間新既黃店
其實上星期就想試呢個
不過無BOOK位,爆哂棚入唔到去
今日BOOK咗位

個飯未上黎之前就上咗碗湯同小菜先
講吓味道先
味增湯個味好濃郁
雖然入面都係得昆布,豆腐,白蘿蔔呢D簡單野
但係個味都好濃厚,好好飲
呢個唔知咩菇有落麻油落去撈過
麻油味好香
菇既口感都好爽
到個旋風滑強炭燒雞扒丼
個滑強生熟度控制得岩岩好
強味都夠
雞扒炭燒既香氣好足
肉質好嫩滑
最驚喜係入面仲有D明太子醬
微酸,又可以調和返雞扒既濃味
食落個扁桃腺好C伏

豪午師

雞扒師

炭燒師

觀塘

今日遲咗食

遲食師

放工未

星期六要豪一豪佢

有錢師

你點知的

上次都食左呢間 想見到印仔

在家

旋風師

On9啊 10秒9個comment

收左錢打咁大段嘢

呢個好味
但真係太少位

屌你
隻豬擺過d啦

隻強正過定仔

菇係因為你係印仔先送?

自費架屌你

有冇地址

幾錢？

唔係,跟餐有湯有小菜

呢度98蚊

觀塘我只係識去百里香

邊間

專登放中間

今日做咩食咁豪?

觀塘邊間

豪食師

駿業里

收左皮好耐啦
當年都中過伏

星期六長週是豪食日

中伏師

業運大廈 14 樓

在家？

丼師

你望吓周圍

是

rich

好有水準

烤乜廚

周圍得D OL

鰻魚都好食

98

是
印仔比我fake咗

下次再試
如果有位既話

FAKER師

食過好正 淨係lunch先有

How much

印仔返工返六日都豪食

放假都係觀塘唔跨區

你話自己係印仔
就算冇book位到俾你入啦

HEHE

是
可以再戰

好貴

有米印

我驚俾HATER追打

屌 我剛剛食完 見有條友一個人食 唔通就係你

下面張圖係我食果set

貴師

開名ok?

是
我坐係你隔離睇住你食

扁桃腺炎

樓上已經有人講

Hello 印仔 我係今日坐喺對面嗰個人

見到名人了

唔豪我就打你

食飽飽你兩個不如去做愛

好撚靚呀
堂食師

我解她心口條帶

屌你個post 啲對話好冇營養

是靚強？

次次都有班痴線佬跟入黎

勾佬師

我只會同定彩做愛

觀塘？

個樣幾靚

佢個湯一定有魚骨煲所以咁濃 食過

一星期豪一次

係
同我牙媽煲個D完全唔同
好夠味

營養師

你覺得飽唔飽？
屌你老母又多一樣想喺觀塘食嘅嘢
屌你老母吊癮師

夠
宜家很飽

屌你老母好撚想食

印仔應該幾高人工

唔係呀 你成日同我做愛wo

我貧窮師

自撚私

佢全家都好有米

很好味

一層樓揸手窮得去邊

扁桃師

你試下再講好味吖我扑柒你

我很窮

我記得你有層樓揸手

便秘

唔是我名

C伏師

師

個個cm都係豬

很好吃

唔扑定延 扑印仔？

印伯應該慳錢

好撚正咁
可唔可以開名

基於某白痴原因

想問下個餐廳廁所靚唔靚

想食但覺得有啲貴

定延情緒唔好 我唔可以勉強佢

垃圾工先返長短週
印仔搵過第二份啦

唔可以同我爭印仔
印仔係我老公

我又唔係gay

食過 好撚難食

啲牛油果熟到有黑色絲啲魚生又唔凍 碗飯又熱開喺工廠大廈仲學人賣咁貴

但你要扑佢

有黑絲既牛油果好嘔心 點解咁夠膽拎出黎俾人食

印gay

此扑不同彼扑

兩種扑都唔得 印仔有我守護

有米青

每次都唔同部位好c伏

強炭雞師

屌你

收到風餐廳已經係訂位紀錄搵到樓主出黎
準備流出

在家
14/G, 業運工業大廈10 Tsun Yip Ln, Kwun Tong
2789 2856

我呢個好食

咁靚嘅喂

呢份夠hea

係咪在家？

上進d 啦
定延鍾意上進既男人